一句講曬 今日機場成唔成功

正評=成功
負評=失敗

香港警察 知法犯法
黑警還眼
追究所有黑警使用酷刑！